點解話明宇宙最強

間中都會受傷？

冇

要問翻佢

未聽過？

最鋒利既刀都有生銹既一日